警察只係金牌打手，政府先係大佬

打手嘅嘢適量同佢打就可以
政府先至係應該關注

至少有人圍警署，冇人圍律政司

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

連個細既都搞唔掂想直接打大佬?

叫身邊嘅公務一齊辭職, 唔好助紂為虐

擒賊先擒王
同啲二打六消耗精力

退哂休啦屌

PUSH

唔撚辭, 袋住錢罷工先係皇道
尤其係儲咗好多假嗰啲, 係時候喇

樓上擺明打手黎
連登三毛肆虐

支共國務院已經講得好清楚

咁咪中計囉
齋打警察推翻到警察咩
戀戰到傻咗

而家黑警先係最大贏家有中央撐腰，政務司都要跪低

大佬係支共啦

咁日日圍警署唔理政府總部呀

中共先係大佬

集體幫政府解圍呀？

我冇嘢講

派警察黎同你鬥
無人記得政府

律政負責起訴檢控

但係我覺得宜家警察先係大佬喔 張建宗都比人挾持翻轉頭

冇圍過咩？你今日先開始睇新聞？

冇左打手 個大佬仲敢唔敢串串貢?

中計 又中計 再中計 中計放題